[貓撚]養緊貓又試過屋企突然要裝修既既絲打入一入黎

是咁的
黎近屋企要裝修，又會油牆，又要換新傢私
屋企會好亂同好多灰塵 所以最近開始諗點安置主人一個星期左右

試過諗比錢啲寵物酒店比主人住 又試過諗問下有養貓既朋友幫我睇住主人一排 但係又怕主人唔適應同好驚（利申：主人好細膽同好怕陌生人）

因為咁我宜家唔知點幫主人安排好 所以想問下遇過上面情況既巴打絲打意見 參考下你地會點做

附上主人近照 希望各位可以比下意見我

首先建立左貓仔同你朋友既感情先 你朋友身上有冇貓味？

應該冇 佢都係見過主人一兩次 佢都有養兩隻貓

建立左感情先 重點係 佢兩隻主子中唔中意你主子先

拎有你朋友味既衫返屋企
等佢慣下先

我怕唔夠時間比佢地建立感情 應該點做好 我都係突然被通知要裝修

唔好去貓酒店， 好濕鳩

我都覺得有啲伏

不過都多謝巴打你既意見

問下有養貓既朋友幫我睇住主人
最好搵朋友睇
唔好去酒店

但係又怕主人唔適應同好驚
咁一定嫁啦 不過一星期...主人未適應又搬走啦！

咁係咪搵朋友睇住最好？另外好怕主人同朋友既主人打交

推

嚟緊都要離開一個禮拜
兩隻貓要拎去阿媽度睇
已經買左個3層籠
要放成個禮拜唔知佢地會唔會發癲

隻貓好q